今時今日既香港, 好需要有安樂死膠囊

舒適而有尊嚴的「安樂死」應該被合法化
[img]
[/img]

咁你咪去歐洲死lor

冇病唔俾死 世界會大亂

講笑咁講
你連出唔出世嘅決定權都冇 又何來有得決定幾時死嘅基本人權

好想用......

呢個世界唔再需要我係度.......

賭波馬輸到跳樓

點死

用咩方法殺左你？

收皮啦左膠
覺得同性戀唔夠亂啊
仲要搞安樂死

低端人口話死就死
咁仲有邊個做人肉電池呀

聽講巧貴
死都矛錢

無病無痛有部野你都無份用
安樂死唔包你自己想死架